[突發] 今晚紅磡土瓜灣何文田人集結

紅土區既人已經沈默左好耐 上次8.17光復完後都冇一星期啲旅行團又再侵佔呢區 加上今晚九區集結冇個近紅土 所以以家紅土人都有個集結地

紅磡;土瓜灣;何文田人聯誼地
日期：3/10
時間：1945
地點：黃埔M&S對出/黃埔A出口
建議活動：唱榮光，文宣 ，口號，最緊要聚左人先，參考昨日中環
請帶備memo字，原子筆等等
歡迎各位街坊到場交流自己對紅土區的熱愛之情 今晚八點不見不散
係紅土黃何既人就同我推爆佢
九區集結樓主幫手開新post加埋上去

push

推

推文回覆

輸佢老母

咁突發番唔切黎呀屌

今晚八點，十二區再集結

深水埗：南昌V walk
觀塘：apm
太古：太古城中心
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：屯門市廣場
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場
元朗：Yoho
黃大仙：黃大仙中心
紅磡/土瓜灣/何文田：黃埔A出口

區區暴動！

紅土何->黃埔？

推爆

個集給點關何紅土纛事

食埋飯先黎希望未散, 如果八點就出去比屋企個深藍斬都似

紅土人出黎啦

九龍城區真係好深藍

P

Push

攰就休息
有力就出
多有多玩
少有少做

日日咁搞Sir都死la...

反對引用"緊急法"去立法

要絕對遵守不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 做完即走

區區有集結

pish

裝修對象:
首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 美心 M記 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處
最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家

help push

推比紅磚人睇

紅土人幫推!

唔係紅土人，但幫推

大家係咪已經唔記得左有不反對通知書依樣野

已經習慣左

推 而家落去幫手 利申紅土黃何街坊

冇人既

推呀

真係好突發

無人？

尖沙咀已經平行時空啦
尖沙咀安全咗咁耐，十一黃金週大把大陸人拖喼

系美心mx呀

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

要人呀

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

要人 係美心

要人要人

美心要人

拉

突發咗啲wo 收工嚟咩都無帶 點搞

何黃紅土gogogo

元氣要人

係現場但無人

推撚到你仆街

時尚坊！

紅土！！黃埔時尚坊大合唱

何文田ou有六至七隻防暴popo係校門口圍緊一個學生

行緊啦

又話時尚坊 人呢喂

屌你地 人呢！

屌 黃埔冇手足架？

細個住土記
心繫土瓜灣，推！

十字路口集左人先啦

係唔係姐係二期美心西餅

好多年無嚟黃埔

黃埔十字路口要人

咁突然？

人就到左
等緊手足

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

黃埔要人！屌左個保安全日既街坊去左邊啊？？？

不要攪外資及嘉誠哥的商塲及店舖.

大隊到左十字路口

請各位街坊立即落樓支援

十字路口出現一架警車

依家來遲唔遲？

現時時尚坊唱歌

唔遲，時尚坊

老鼠芬

咪撚唱膠歌啦屌